有冇人同時間打2份工？

想平日放工之後，夜晚返1-2日part time or 禮拜六，日，返一日咁有冇人有經驗

7仔收銀需要你

有
上午office, 下午返舖，閒日Deliveroo

上網爬過文，人工低又好惡做

識玩

兼職：老細條𡃁
正職：老豆個仔

人生贏家

有，一係返星期六朝9晚6
一係兩日weekday既19：00-23：00
但好累

文職？返咗幾耐？

今年4月份開始，正職凍薪唯有幫補下

袋狗，熊狗岩你
其他好難搵到1-2日嘅PT

搵食艱難

最後嘅選擇仲搵唔到，就去試試

未有中國病毒之前
放假翻酒店炒散
不過依家想返都冇得返

六/日既parttime

一係你熟手，一係識人
唔係都難搵

同埋咪又係零售飲食業

遲啲打算考個的士牌秘撈